一路排一路大叫光復香港

時代革命 以壯聲勢

一定好多外國傳媒影撚住

On9
一陣俾人話你搞事 票都無得投
最好就街坊裝
拉

叫少陣，贏左先啦

唔撚好癲啦 一陣俾popo 有 位入玩封站
靜靜地贏得唔得
今晚完左投票時間先嗌啦

靜靜地贏唔得既？

靜靜地贏啦

靜靜地唔得既

你都on99

拉

靜啦屌你
又想畀藉口對家

On9
靜靜地得唔得？

召喚神獸 靜雞雞/靜靜雞

on9

唔好傻啦

投完第二日 先叫啦
今日我地要靜雞雞win

白痴仔
拉

阿Sir你咪玩啦

屌你！今日係要投票！

on9?

黃絲都有on9

咪撚玩
一陣又借勢提早收皮

Hello sir

靜靜地嬴
拉

又做埋啲自我感覺良好既野

Good morning Sir

傻仔就block啦

嗌少陣洗死？

反對

樓主咪派膠兼累街坊

叫你老母，玩野呀

拉, 咪ON9

ON9...

識唔識咩叫靜

on9
請善用不推文回覆

係咪衰呢 懶有型 依家比人屌喇

ON9

唔係講曬出泥比人知就型既 要用腦

唔使做咁多，你個樣行出黎好似打完人一身咁，就知你係香港人，還拖啦

No way, 無必要
到時比人話你搞事

叫少陣啦
比對家知人數種多d票咩

On9少陣啦

靜靜雞贏唔得嘅

召喚靜靜雞

on99

On9

唔可以叫政治口號架

無錯，靜靜哋贏,

弱智 拉

黑警今日咁得閒唔洗守廁所係度mon post?

拉
on9

阿sir你好

唔好啦屌，呢兩日忍左咁耐，唔差在忍多一日

屌
想投票早啲完
拉

死on撚9

唔好on9 講左幾耐靜靜地投
你真傻定假膠

巴打你幾歲

唔好做小學雞野ok?

你收聲啦豬西屌你老母

收皮

靜靜地.gif

on9 mk仔咁

屌你知唔知咩叫靜靜雞地投

贏左先哎啦仆街

靜靜地贏唔得嘅

靜靜地

On9 拉

靜靜地投

你想靜靜地贏定大大聲輸？

衝出嚟柒

靜靜雞

靜靜地投唔得嘅

五毛搞事？

頭先係投票站門口有聽到廢佬大叫建制派no，好多後生仔同監票人出黎圍屌佢，我覺得對住d廢佬高聲唱榮光都幾好

靜啦

但係你推左喎

唔好玩呢的野, 我地今日要票呀, 一票都不能少!

想引防暴隊入嚟？

拉

負評不推文連發

咪On9

屌你老母 一陣站都封撚埋 搞到輸 on99

柒少陣啦

不推文
屌你老母擺明玩野

好撚型？

話撚左唔好叫口號

靜靜地。

五毛

On9 鬼 拉

靜靜地贏唔得架？

明天先叫

柒少陣當幫忙唔該你